終於明白點解屈原要投河自盡

就係想生少幾個好似屈穎妍咁既垃圾後代

開始明白屈原為甚麼要投河自盡。

無乜好大分別姐

佢泉下有知世界竟然出左個屈婦人 會唔會激到番生

終於明白屈福特點解要降班

下次可以p走佢先

屈原，羋姓，屈氏，名平，字原

佢姓羋......